班狗去左新城拎cctv 琴晚係新城食飯既人注意！

//copy自青年新政//

新城市廣場已經有CID翻睇CCTV了, 大家亦都知新x基同警犬係幾咁老友啦, 所以, 保護自己, 保護戰友, 記得:

- 發夢野餐用過的帽, 衫, 褲, 鞋, 背囊, 摭等都必須銷毀, 警察會認服飾, 認鞋, 認特徵, 所以一定要掉。 安全及可行下, 最好在遠離家中的地方棄置
- 手機/家中電腦上如有hot zone的相片及影片必須刪除, 通訊軟件或社交網絡對話紀錄如有行動或行蹤資料必須刪除
- Google或Apple如備有閣下的Location位置資訊, 請將最近幾天行蹤刪除
- 曾進入hot zone的SIM卡要報失
- 炎炎盛夏, 係時候改換髮型和嘗試新髮色
- 仲有, 唔好週圍講, 唔好出post講自己去過咩上水沙田, 發過咩夢, 無人想知啊

推

Push